好重要!!!求推!!!要搵人錄低所有電視台既LIVE同新聞

backup曬所有新聞同live真係好重要 上次沙田拗手腕都係得影部電視既片 有完整backup 起碼可以係放法庭做證供 仲可以幫到文宣手
cable now rthk要有人錄 就連cctvb都要有人錄 7警都係因為有人錄左放上youtube 先多人講
請幫推 1條片就可能可以救到人~
頭先係cc台開無人睇到 希望係到開有人睇到可以幫推下~

push

推

鍵盤系時候啦

有冇教學, 用咩APPS可以喺PC錄LIVE?
返工長期開電腦, 可以長時間錄影, 但唔識點攪

如果大家嘅阿媽阿爸係淺黃 但係唔會上街嘅話
可以叫佢哋幫手錄

其實我都想知
希望有IT高手教下

有冇IT高手可以教下點錄
冇都幫手推下post 啦

推

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

岩岩見到網上面有教

其中window 10 個個我試左 亦都work
window10開xbox 主機小幫手
開chrome 睇你想錄既野同時禁window制+g制 會問你是否遊戲
禁是就有game bar 比你 你再禁錄影就ok
不過唔知可以錄幾耐
不過大家如果upload要尊重知識產權 backup 重要片段就好唔好一次過放太長 同埋要放番disclaimer 就穩陣曬 唔好比人地告侵權

再提提大家
如果錄低未必一定要上傳 但如果上傳或者share 比人要注意知識產權
唔好未經準許放太大段上網 放完都加disclaimer
如果見到法庭案件需要條片可能可以sd比apple daily or立場?